十萬蚊附近 ，新年份，靚仔，4門

係咪得jazz gk5
仲有咩好介紹
一定要4門

Golf polo

solio
2016年車

Gk5係5門喎

車尾箱？

Spade

Gk5正呀

Jade都好正

個個都咁有錢

6 gti

KIA morning 全新車 10K

冇錢唔好揸車

Swift sport 棍仔

10K係1萬呀小朋友

係囉 我睇到成頭黑人問號

要4門又要掀背
應該得Veloster

Spade算唔算

你用尾門上落車？醒目仔

感謝巴打指正

成日記住第二代Mini Clubman尾有兩道門怱略咗呢架

都係叫5門

咩叫5門掀背都未知仲敢搏嘴

不解釋
唔好人身攻擊唔該

垃圾樓主車牌都未有

Rumion，cube z12

藤原とうふ店(着草用)